個阿伯同個學生妹係咪係地獄攬埋一齊哭喪緊？

抵撚死啦 亂過馬路累死個司機

口德

睇錯地鐵

我都係

都落到地獄重哭乜喪?

同埋自己哭自己喪?

徳

抵佢地死